{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162128?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 제부포레스트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際に基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加料金は追加人数の有無にかかわらず発生し、事前にペンション管理人と相談してください。 追加人数がいても宿泊していない場合でも、追加料金が発生します。 最大人数を超過して入室しようとする場合には払い戻しできません。 ペットと一緒に入室できる場合のみ、ペットを入室することができます。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 入室のためには必ず保護者同伴が必要です。 ペンションでは、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、ペット同伴と駐車が可能で、ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約の際に基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加料金は追加人数の有無にかかわらず発生し、事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいても宿泊しない場合でも追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいても宿泊しない場合でも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場合のみ、ペットを入室することができます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約に関する管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際は保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "入室のためには必ず保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、ペット同伴と駐車が可能で、ファミリー海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 452
    }
}